[BNO 5+1] 有無巴絲因為自己個案底而望而興嘆

話說我有一單案底係身，唔係啲咩殺人放火，但都受咗社會服務令，當然自己做錯咗咁係罪有應得。

而家望住UK開門比BNO逃難，又望返香港而家咁嘅狀況，而自己就因為自己嘅錯事望而興嘆，成件事都無緣。都真係幾唏噓

利申：案底與抗爭無關

無知一問如果太太揸BNO 先生無 都可以申請？

BNO持有人係可以帶配偶去的

嘩 正呀喂 我老婆有BNO

去啦，香港咁嘅景況，有機會逃難真係快啲啦。香港只會一日比一日差，走咗出去先係出路

好認真考慮緊 但要賣左層樓 先有錢走到

識返個有BNO既女朋友！結埋婚 就走到

香港地好多人都靠層樓做頭一兩年嘅生活費。

哈，我有家室，我老婆無。得我有

消費定確貴 係個邊買樓一定貴到仆街

而家已有班仆街炒緊樓

做咩唔走 如果錢銀有話

去得就要預到筆錢 買屋 裝修 無就唔好諗了

頂你啦，你有無睇我第一個post講咩嘅，玩野咩....

有案底就唔得？比錢洗底

去到都要做樓奴係咩玩法

咁英國樓又未致於要做奴

樓主，申請入籍先要有良民證咋喎
申請visa同埋ILR都唔需要良民證喎

長知識了

但五年後唔入籍，咪等如要走
咁唔通玩五年就返返香港咩, 你諗法無錯，但我諗應該唔多人會玩五年後返返嚟

ILR就已經可以無限期居留啦
邊個話5年就踢你走

但ILR都要無 Criminal Record喎。

應該咁講，要等佢個簽證平台出咗先知使唔使交良民證，雖然佢話就話要提供無嚴重犯事紀錄

樓主可能要講多啲details先，佢個無嚴重犯罪紀錄maybe同我哋理解嘅唔同

我都有睇過啲個網嘅。
但問題係"entry to the United Kingdom"同攞IRL好似兩個層次，啲一點我都唔未明係咪用同一個standard.
我本身無坐被判監，只係社會服務令, 服務令亦已完成

咁你睇呢個啦

btw社會服務令醉駕都會判啦，我又唔相信咁都會refuse喎

咁我個啲應該跌落三年內就refuse.
不過睇埋英國個spent仲鬆過香港，去到四年，香港只係刑期一年內先可以spent

照樣安排啦，申請唔到都無壞架
申請唔成功又無cost，點解唔試下

搵英國律師問

這道理我明，只怕係BNO VISA門檻唔高，比人去申請入場，但五年後要IRL先唔得咁就好大問題，好多野返唔到轉頭

你嘅底令你去唔到英國？

如果喺就係好。只係暫時都無一地方有巨體嘅解釋

張相係一間移民公司既既

前提係你個底過左3年未？

同埋可唔可以spent?

未啊，只係一年

翻版

Tg傾？

你搞惦未呢？

點？之前唔係add咗？

同路人加油呀，唔知你而家咩情況但希望最後都成功。不過而家英國都唔信港狗，仲真係需要良民證even 5年後入藉申請？

用bno要良民証咩？

我同你情況差唔多 不過都諗住照試
不過今年係第三年 利申感化